有一个采用CP936编码（也称为GBK）的文本文件，名字为a.txt，该文件中存在一些连续重复的内容，比如“HelloHello”，“国庆60周年国庆60周年”，这是因为作者在编辑的时候不小心而导致的错误，现在要求你编写一个程序来自动更正它，并且为了满足国际化的要求，必须使用小端模式的UTF-16编码来另存为新文件。要求如下：
1.该程序接受a.txt文件的路径作为唯一的命令行参数；
2.程序对该文件进行分析处理，将上面提到的连续重复两次的内容删除掉重复部分，只保留原始内容。其它不涉及重复的部分保持原样不变。并且，只有被重复的字符串超过3个字符（注意是字符，不是字节）的时候，才算重复，小于或等于3个字符的则不需要处理。举例如下： 1.如果a.txt的文件内容如下斜体部分，


2008年8月底，一名英国消费者购买了一部iPhone(手机上网)手机后，惊讶地发现，在iTunes上激活了这部全新的iPhone之ne之后，手机的主屏幕上显示的是一张可爱的中国小妹中国小妹的照片。照片最初被曝光在国外的一个苹果爱好者论坛，引起了苹果爱好者们的极大反响，短短几个小时之内跟帖便达到数百条，外国网友纷纷在论坛留言称赞该打工妹可爱的笑容。有国外网友还专门为其制作了网站，称其为“iPhone Girl”。进一步搜索，“苹果小妹”出自深圳富士康工厂。富士康全球员工60多万60多万人，深圳龙华和观澜园区有30多万人，大多是朝气蓬勃的年轻人。

　　一年多过去了，“苹果小妹”你还好吗？记者近日走进富士康龙华园区，了解员工的衣食住行，报告中国打工仔、打工妹的生活现实和风采。
1.注意上文中带框的内容，”2008”，两个0是重复，但是因为被重复的只有一个”0”，长度为1，不属于我们要处理的范畴，所以在输出的文件中，必须保持不变；类似的还有“纷纷”。
2.带框的“中国小妹中国小妹”，因为被重复的“中国小妹”是4个字符，超过了题目规定的3个字符，所以你的程序要处理它，在输出的文件中，这个地方只能有一个“中国小妹”。类似的还有“60多万”。
3.要处理的是连续重复的内容，如“Hello，Hello”，因为中间有逗号，则不属于连续重复，我们不用处理。保持原样输出。
4.原文中的iPhone之ne之 ，“ne之”被重复了，但是因为其长度是3个字符（也许其在内存中是4个或者5个字节），所以也不在我们分析处理之列。
5.如果连续重复了超过2次，如“1234123412341234”，这种情况下，可以理解成“1234”重复了4次，也可以理解成“12341234”重复了两次，我们按照“子串最长”的原则来处理，也就是按照后一种理解来处理，将其处理成12341234之后输出即可。并不需要进一步的分析处理成单个1234 。如果是“123451234512345”这样三次的重复，则处理成“1234512345”之后即可。
6.如果被重复的子串中包含有空格、Tab字符、或者回车换行，则不需要分析处理，保持原样输出。例如“12 3412 34”，12和34之间存在空格，那么这个重复不用进行分析处理，如果是回车换行，与空格类似。
1.将处理后的文本保存为一个名字为b.txt的新文件，b.txt和你的程序放在同一个目录下。注意b.txt存放的位置！上面的a.txt例子，经过你的程序处理之后，内容应该如下：

2008年8月底，一名英国消费者购买了一部iPhone(手机上网)手机后，惊讶地发现，在iTunes上激活了这部全新的iPhone之ne之后，手机的主屏幕上显示的是一张可爱的中国小妹的照片。照片最初被曝光在国外的一个苹果爱好者论坛，引起了苹果爱好者们的极大反响，短短几个小时之内跟帖便达到数百条，外国网友纷纷在论坛留言称赞该打工妹可爱的笑容。有国外网友还专门为其制作了网站，称其为“iPhone Girl”。进一步搜索，“苹果小妹”出自深圳富士康工厂。富士康全球员工60多万人，深圳龙华和观澜园区有30多万人，大多是朝气蓬勃的年轻人。

　　一年多过去了，“苹果小妹”你还好吗？记者近日走进富士康龙华园区，了解员工的衣食住行，报告中国打工仔、打工妹的生活现实和风采。

！！注意，b.txt必须采用小端模式UTF-16编码来保存！！，不许有Byte Order Marker字符出现在b.txt文件头。
1.你的程序必须命名为main.xxx。如main.jar，main.exe，main.tcl等。你所使用的语言、函数库等不受限制。
2.将结果上传到ISource，项目名必须命名为“姓名_8位工号”,如“leiyuhou_00150588”，项目必须属于组织：CoderSchool_2015_10，。项目里要包含源文件和工程文件，但是要删除中间编译文件，保留最终编译的目标文件。
3.程序处理完毕之后直接退出，不允许任何键盘或者GUI交互过程。绝对禁止程序要等待输入回车键之后才退出的情况。

str = "123451234512345胡胜3好胡胜3好woshiii_______eeeeeeeea，，，，，，，，中国小妹中国小妹sssdwkskkkkkkkkkkkaa12 3412 34"


# while /(\w|\/)\1/.match(str) do |b|
# 	a = a.gsub(/(\w|\/)\1/,b[0])
# end

#p str =~ /(\w|\/)\1/

regex = /([[^x00-xff]|[\w]]{4,})\1/

result = str.match regex
p result
while result do
	str = str.gsub(result[0],result[1])
	p str
	result = str.match regex
	p result
end


p str



str = "123451234512345胡胜3好胡胜3好woshiii_______eeeeeeeea，，，，，，，，中国小妹中国小妹sssdwkskkkkkkkkkkkaa12 3412 34"
regex = /([\S]{4,})\1+/  #\S

result = str.match regex
total ||= ''
while result do       
    index = (str =~ regex)+result[0].size-1
    pre_str = str[0..index].gsub(result[0],result[0][0..-(result[1].size+1)])    
    str.slice!(str[0..index])    
    total += pre_str
    result = str.match regex    
end
total += str

p total


